{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_101261",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "커피베이 남악점"
    },
    "text": "済州カフェは毎日08:00から24:00まで営業しています。 お店は南岳幼稚園の向かいに位置しています。 メニューには厳選された材料で作られた手作りとんかつと手作りドリンク、そして直接細かいナツメ茶があります。 これらはそれぞれ11、000ウォンと5、000ウォンで購入できます。 また、シュリンプピラフと手作り飲料は12,000ウォンで販売されています。 アメリカーノと手作りシロップのドリンクはそれぞれ2,800ウォンと4,000ウォンで購入できます。 手作り酵素茶は4,000ウォンで販売され、フィリチーズステーキと手作り飲料は13,000ウォンで提供されます。 テイクアウトされた手作りシロップは8,000ウォンで販売しており、コーヒー豆パンと手作り小豆粥はそれぞれ3,000ウォンと5,000ウォンで購入できます。 手作りカキ氷は8900ウォンで提供され、ペストリーたい焼きは2500ウォンで購入できます。 このカフェは1歳の誕生日祝いのお返しや1歳の誕生日祝いの場所としても良い選択です。 私たちは常においしい飲み物と食事を提供するために最善を尽くしています。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日08:00から24:00までです。"
        },
        {
            "question": "お店の場所はどこですか？",
            "answer": "お店は南岳幼稚園の向かいに位置しています。"
        },
        {
            "question": "メニューには何がありますか？",
            "answer": "メニューには手作りとんかつと手作りドリンク、そして直接細かいナツメ茶があります。"
        },
        {
            "question": "とんかつとドリンクの値段はいくらですか？",
            "answer": "とんかつは11,000ウォン、ドリンクは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シュリンプピラフと手作り飲料の値段はいくらですか？",
            "answer": "シュリンプピラフと手作り飲料は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノと手作りシロップのドリンクの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは2,800ウォン、手作りシロップのドリンクは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作り酵素茶はいくらですか？",
            "answer": "手作り酵素茶は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フィリチーズステーキと手作り飲料の値段はいくらですか？",
            "answer": "フィリチーズステーキと手作り飲料は13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "テイクアウトできる手作りシロップの値段はいくらですか？",
            "answer": "テイクアウトされた手作りシロップは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コーヒー豆パンと手作り小豆粥の値段はいくらですか？",
            "answer": "コーヒー豆パンは3,000ウォン、手作り小豆粥は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作りカキ氷の値段はいくらですか？",
            "answer": "手作りカキ氷は8,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペストリーたい焼きの値段はいくらですか？",
            "answer": "ペストリーたい焼きは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このカフェはどんな場面で利用できますか？",
            "answer": "このカフェは1歳の誕生日祝いのお返しや1歳の誕生日祝いの場所としても利用できます。"
        },
        {
            "question": "お店では何を提供していますか？",
            "answer": "お店ではおいしい飲み物と食事を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 356,
        "QA": 497
    }
}